被嫌棄的感覺好恐怖

剩下的只是眼淚

個人廢先會被嫌棄 你係夠好 大把人搶住要

可能我真係唔夠好

唉最初乜都好 後尾乜都唔好

可能你老味咩 擺撚到明係啦

我只知道冇人係完美

係咪不變嘅定律

個個都唔完美 點解得你畀人嫌棄？
唔好為自己既無能搵藉口啦

全部關係緣盡個陣都係咁架啦被嫌棄好小事 唔好踩多兩腳就得

渣架

抵撚死啦啲死港女要米八靚仔
player係毒撚嘅朋友 懲罰你班港女

一個人要討厭你點都搵到位入
善良既人會留返D面俾你
仆街既人就好似上面巴打講，踩多你兩腳

被鍾意既人嫌棄先難受

巴打你唱？

所以希望你搵到個更加好
可以係你身邊已經好滑足

咁卑微做咩
佢有冇希望你搵到個更好

佢有啊

佢同過8-9分既女一齊
又點會真心鐘意我呢d 6-7分既女
拍一陣過左熱戀期 都話唔知係為左責任定真心鐘意
所以我都無後悔過分手